{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26737",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(간석동) 골든호텔"
    },
    "text": "ゴールデンホテルは総客室数79室で構成されています。 近くには1号線の東岩駅と仁川1号線の間石五叉路駅があり、交通が便利です。 ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 特別なイベントとしては、全客室でネットフリックスとディズニープラス、ティービング、ウェーブ、ユーチューブを視聴できるサービスが提供されます。 また、駐車場は広い空間を提供し、バレットサービスも可能です。 コーヒーバーでは、世界各国のコーヒーを飲みながらリラックスできます。 ホテルはセスコ抗菌消毒を常時行い、お客様の健康と安全を最優先に考えています。 未成年者の出入りは不可能であり、ペットとの同行も制限されます。 客室は2名基準で運営され、追加人数は1名当たり1万ウォンの料金がかかります。 施設や電子製品、家電製品の破損時に実際の購入価格で弁償しなければならず、弁償をしない場合は民事、刑事上の処罰を受けることがあります。 シティビューや特別イベント客室はランダムで割り当てられますが、ご希望の部屋をご希望の場合はホテルに予めご連絡してお申し込みいただけます。 宿泊客のレビューは概して満足のいく評価を受けました。 しかし、何人かのお客様は喫煙の匂いや清潔さに不満を示しました。 ベッドは快適で部屋もきれいで、顧客応対もおおむね良かったです。 しかし、ほこりや窓のカーテンの不便さなど改善する部分もありました。 全体的に価格対比満足度の高い宿と評価されました。 清潔状態が不十分な場合もあり、少し不満を感じるお客様もいました。 特に、臭いや汚れ、虫が見つかることがありました。 また、禁煙客室であるにもかかわらず、タバコの臭いがする部屋が割り当てられることもあり、不便を感じるお客様もいました。 チェックイン時には正しい部屋が割り当てられない場合もあり、エアコンが強く作動して寒い可能性があるという意見もありました。 朝食サービスはおおむね満足のいくレベルであり、多くのお客様が満足していました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は79室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには東岩駅と仁川1号線の間石五叉路駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特別なイベントは何ですか？",
            "answer": "特別なイベントとして、全客室でネットフリックスとディズニープラス、ティービング、ウェーブ、ユーチューブを視聴できるサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは駐車場を提供しており、バレットサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの言語サポートはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔状態についてはどうですか？",
            "answer": "お客様の健康と安全を最優先に考えており、セスコ抗菌消毒を常時行っています。ただし、清潔状態に関しては、一部のお客様から不満の声もあるようです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルではペットとの同行を制限しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、追加人数1名につき1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊客のレビューは概して満足のいく評価を受けていますが、清潔状態に不満を感じるお客様もいるようです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食サービスはどうですか？",
            "answer": "朝食サービスはおおむね満足のいくレベルであり、多くのお客様が満足しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 620,
        "QA": 421
    }
}